\vbox{
    \ifmini
        \section*{Lied aus dem fahrenden Zug \index{Lied aus dem fahrenden Zug}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{e a H\spt} | a e D G e | a H\spt e}
        \chorus{a e a e E | a e | a H\spt e}

        \begin{enumerate}
            \item Der Zug fährt auf stählernen | Dass sie
            \item Der Zug nimmt auch mit | Die lassen wir
            \item Der Zug macht viel Rauch | Da grämt
            \item Und doch führt | Es soll in den Wiesen
            \item Der Zug jagt | Jagt noch in
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S21 Lied aus dem fahrenden Zug\index{Lied aus dem fahrenden Zug}\index{Der Zug fährt auf}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item [] }

            \item Der Zug \chord{e}fährt auf s\chord{a}tählernen Gl\chord{H\spt}eisen,
                  die h\chord{e}aben wir s\chord{a}elber gel\chord{H\spt}egt,\newline
                  dass s\chord{a}ie auf den \chord{e}endlosen Reisen
                  ins M\chord{D}orgen die R\chord{G}ichtung uns w\chord{e}eisen\newline
                  und d\chord{a}ass unser Z\chord{H\spt}ug sich bew\chord{e}egt.\newline \newline
                  D\chord{a}enn wir müssen alle w\chord{e}eiterkommen. \chord{a}Und da dürfen wir nicht z\chord{e}aghaft se\chord{E}in.\newline
                  Jedes Z\chord{a}iel, kaum erreicht, ist schon w\chord{e}ieder weggeschwommen.\newline
                  \chord{a}Also, h\chord{H\spt}eizt e\chord{e}in!

            \item Der Z\akk{e}ug nimmt auch m\akk{a}it all die F\akk{H\spt}eigen,
                  die m\akk{e}einen, man z\akk{a}ahlt heut nicht m\akk{H\spt}ehr.\newline
                  Die l\akk{a}assen wir k\akk{e}urz mal aussteigen,
                  nur ku\akk{D}rz, und um i\akk{G}hnen zu z\akk{e}eigen.\newline
                  Sc\akk{a}hwer läuft sichs dem Z\akk{H\spt}ug hinterh\akk{e}er.\newline
                  Denn wir müssen…

            \item Der Zug m\akk{e}acht viel R\akk{a}auch und Geh\akk{H\spt}eule.
                  Und n\akk{e}achts fährt er m\akk{a}it Funkenfl\akk{H\spt}ug.\newline
                  Da grä\akk{a}mt sich nur im\akk{e}mer die Eule.
                  Die Z\akk{D}eiten der kl\akk{G}apprigen Gä\akk{e}ule\newline
                  und R\akk{a}indviecher s\akk{H\spt}ind nun ge\akk{e}nug.\newline
                  Denn wir müssen…

            \item Und do\akk{e}ch führt der Z\akk{a}ug aus den Z\akk{H\spt}eiten
                  der Vä\akk{e}ter manch gr\akk{a}oßes Gepä\akk{H\spt}ck.\newline
                  Es s\akk{a}oll in den W\akk{e}iesen und Weiten
                  der Z\akk{D}ukunft Er\akk{G}innerung ber\akk{e}eiten\newline
                  und z\akk{a}eigen: wir k\akk{H\spt}ommen vom F\akk{e}leck.\newline
                  Denn wir müssen…

            \item Der Z\akk{e}ug jagt den glü\akk{a}cklichsten Trä\akk{H\spt}umen
                  der M\akk{e}enschheit mit M\akk{a}acht hinterh\akk{H\spt}er,\newline
                  Jagt n\akk{a}ach noch in l\akk{e}uftlosen Räumen
                  des A\akk{D}lls, keine S\akk{G}tund zu versäu\akk{e}men,\newline
                  und näh\akk{a}ert sich m\akk{H\spt}ehr und m\akk{e}ehr.\newline
                  Denn wir müssen…

                  \ath{Worte \& Weise: Kurt Demmler}\newpage
        \end{enumerate}
    \fi
}